聽日大三罷 十點狗總有冇得諗

成日話三罷三罷 唔搵個地方集結？
贊成
不了

推

經過今日 殺警都唔係問題 ！